12新工會到G20領事館請願促施壓中方 實名聯署示真香港人意願

「港版國安法」實施在即，12個新工會今日兵分三路，以「馬拉松式」接力到20國集團（G20）領事館，遞交「全民反國安，還我真香港」實名聯署簽名及請願信。香港調酒師工會主席侯翠珊聯同其他工會代表，今早10時於德國領事館外向代表遞交聯署文件及請願信，以示「真香港人」反對《國安法》立法的意願，促請外國繼續關注事件並支持香港人。

支持工會手足